日本NHK製作的《五毛黨》紀錄片

“日本《東京電視台》赴中國探訪「五毛黨」，短短在2到3個小時之內就能發超過300帖，最高收入一天能賺逾100人民幣。”

點搵返嚟